31歲休班警搭地鐵圖偷16歲少女財物 潛逃一日落網

又有休班警員知法犯法！昨日傍晚6時許，警員在進行反罪惡巡邏期間，於一列由金鐘開往尖沙嘴的列車上發現一名男子形迹可疑，打開附近一名16歲非華裔少女的背包，其後於港鐵尖沙嘴站逃去。警方今晨於觀塘區拘捕一名31歲姓梁男子，經調查後得悉他為一名休班警員，以涉嫌「企圖盜竊」將他拘捕。被捕男子已獲准保釋候查，須於二月下旬向警方報到，案件交由油尖警區重案組第一隊跟進。

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

屌樓豬個名

休班狗

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

睇撚到識背啦

阿sir偷野唔洗你教

祝賀元朗足球隊半世紀後再捧走高級組銀牌冠軍！

又有休班警員知法犯法！

輔警？正警？

死黑警犯少一日案都唔得

一個月逗兩皮幾都要去偷嘢

唔記得放左工姐

講得休班警一定係正職
現實係唔會有休班輔警呢個名
因為輔警休班就無哂警察身分同權力
佢只係市民

你啱 開工個時 揸住令牌都唔知姦淫擄掠幾多 邊會有皇法架

開工果陣大大聲屌番轉頭都得 阿蛇懷疑你有毒品要檢查 再捉番警處淫辱一番

要求警察增加工時，減少休班時間

上次連登班撐警撚呢？

即係正警休班都有權執法，輔警則否？

其實正輔警應否合併計分？

正職休班的確有權執法架 24小時執法權 輔警係無
計分就要睇埋輔警正職返咩工先